冇腦admin叫人扮記者 入去幫手叫停

其他人叫停 admin就刪留言踢人
好擔心有人會俾佢呃左去扮記者

推

痴線，咁都得，扮Press都講得出

我地洗版叫人唔好跟 佢刪我地留言

唔好俾佢害人

用下腦啦

乜撚野group黎

7.1 舊group 驚有人俾佢呃

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲

[/quote]聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵

[/quote]

發夢有人同我講佢要上位 仲要屌曬一直做緊嘢嘅人喺度分化
佢而家要自己做大台

條admin係正宗傻鳩

聽講佢自己講 話自己係今次嘅活動負責人喎

發夢有人講我知個傻閪admin 17歲[/quote]聽講 @freedumbcunt
71grp 果個主編admin 係策劃今次衝金紫荊既人？
佢好似承認左佢係召集人啵
佢犯左法 大家小心～

入咗去屌一屌佢喇

好快俾人踢